共和黨既技能係直擊類型, 民主黨既技能係暗器/DOT類型

共和黨有既技能如:
斬首/打仗
制裁
賣軍火比其他國家防守反擊
聯合其他國家搞鳩指定政權

民主黨有既技能如:
投毒
社交媒體煽動當地人民搞鳩當地政權
資助恐怖份子搞鳩當地政權

共和黨同民主黨既分別就係:
一個就光明正大搞或打鳩你
一個暗啞底搞鳩你,但就一撚定唔撚會搞死你

個分別就好似學撚左獨孤九劍既令狐沖,同練撚左葵花寶典掟銀針既岳不群差唔多,都係華山派,但走既武功技能路線完撚全唔同

咁邊個黨會好似你咁同勇武割蓆？

白兵呢2個弱智仔真係傻架啵

你另一個post入面俾人發現完你同勇武割蓆之後就走咗去，柒唔柒D呀？